全體利迷心聲：都預左架啦

全面掌握主導權輸自己，又唔係第一次